機場集會示意圖

fb見到搬過黎